其實roadblock係好有用 最少速龍衝果時 前線無咁易比人打散同比狗捉

如果無roadblock
就咁面對面對峙

一大輪子彈+催淚彈
再加十隻八隻速龍高速推進

條防線係極易散

所以點都要整啲雜物去cover防線
未必要鐵馬
垃圾都好

有roadblock
啲狗仔想捉人係難好多

但係通常都係防暴清咗路障之後啲速蟲就出來，除非你可以即場倒快乾嘅食屎喺馬路如果唔係都係會畀人清。

都係拖延下時間

有時多10秒 就走甩到

如果淨係拖延時間嘅咁火攻會好好多。起碼佢要熄咗個火頭先可以衝。講咗好耐要用火，唔知點計仲係唔多見。

走條毛咩平時見前線都係好戰，似乎唔記得咩叫做 be water 咁

個位守到點解要退
假設有退路 同未比人包夾

你落場幫手搞
尋日用手推車火攻無人阻的

未來可能都係轉角位捕你

上環係第一條防線已經俾TG壓退左
之後被壓到修打蘭街至皇后街中間先突然出畜聾
所以中間已經係無任何roadblock而時間上亦起唔切新既

尋日拉太長戰線都有影響